如果係呢個時候，你仍然仲考慮或未考慮是否舞裝

下一秒未準備已經頭破血流，連反抗嘅聲音都被消滅

光復香港 時代革命

絕對唔係流於口號

大家真係要考慮一下出門，應該準備啲咩

做足準備